原來有人可以一個月賺到我一世先賺到既錢

啱啱知道有個熟人年薪8位數字
我一世搵唔搵到呢

仲唔第一時間巴結佢

各有前因莫羨人

淨係aia都唔少

我一出世已經賺左千幾萬

人地一生人得幾個月生命添
咁點呀

究竟點樣可以搵多D錢
樓主朋友做咩

上進啲就得

人愈大睇住身邊朋友風生水起
月薪一年多一倍
我就真心開心
恭喜佢囉

你唔睇下有人一出世就有病等死
淨係識睇數字
俾你中完六合彩咪又怨天怨地
諗下自已應該有咩要做好過啦

其實我都唔係好care錢
我都唔會話因為佢好多錢所以想成為佢
只不過突然發現身邊有人隨手就做到我一世都唔會做到既野

其實可能呢個事實更加令人覺得錢甚麼也不是